band maid10:00係yt有live睇

end 得30min

引你買碟嘛，不過啲結他好似有啲細聲

星期二買左 未得閒睇

隻碟唔係今日出咩？

唔係
29定30號出的